其實話拜登叛國唔洗証據

就好似大法官 Kavanaugh 咁樣